狼狽為奸 !!空氣質素健康指數刻意淡化大陸污染對香港影響

幾時冇咗空氣污染指數
變咗空氣質素健康指數
今日喺中西區 望出去白茫茫
晏晝睇個健康指數影響只係低?!
啱啱check 好輕描淡寫個影響係中等

到底呢個指數係咩呢
政府個網就話係反影對短期健康嘅影響
咁長期健康呢??

再查下綠色和平
根據世衛標準嘅空氣污染真相指數
區區都超標

而個影響係長遠影響 包括致癌呢d 都唔係政府個健康指數反映到

可唔可以解釋下??!

全港不論身心都係慢性中毒咁等死

差撚到咁點會係中
仆街大交合

呢個都唔係新鮮事, 你睇番南韓都係嚴重空氣污染指數
佢地都指大陸個邊D污染原浮粒子飄過去
香港咁近又吹北風, 點會好得過南韓

信大交合不如信自己對眼

如果仲用以前個果空氣污染指數去度香港空氣污染度既話
應該一個星期內, 起碼有四日都超過150
好難同公眾交代

美國駐港總領事館幾時公布空氣質素監測數據

港豬表示有樓供理撚得你啦

香港